聽日考車牌

求祝福+正皮

考邊？咩車？

點解有負評？

棍仔

準備510

屌又多一個負平 唔好咁啦

好賤 三個

唔話你知

香港人係咁 我知

樓主加油 祝你一剔pass

樓主加油

第三個

祝你考唔到

樓主咁黑心捉你聽肥路試

88 ， 下世別做兔唇

咁撚黑心嘅人揸架車出街撞死人係會走咗去嘅

巴打你個名應景啊

推

你自己都咁撚黑心啦仆街

祝你考車比車撞

黑心到 屌你老母人地得罪你咩

樓主係更黑心嗰個
肯定佢撞死人會走撚咗去

佢煽動一個喺天台徘徊緊既巴打跳落去

啱啱追返 講聲對唔住巴打
加多句希望樓主早死早著 唔好累人累物

樓主死全家

考唔撚到架喇，你死撚左佢啦

樓主唔止考唔到車牌 考車個陣撞車死埋

屌你老母收聲啦

小心甩尾啊～～～～～

嘩求先叫人去死又唔見你收聲

一睇樓主就知佢想做attention seeker
肥撚硬

佢做得好成功，個個都預祝佢肥

肥你老尾 咁撚黑心嘅你

比起你講個啲，有幾黑心啊？

考邊度啊 係咪考油塘啊 諗下你點對個巴打 先諗下自己配唔配人地祝福你啦

吓 一早知佢扮哂野博同情 係你唔知姐

我就真心求祝福 佢就扮哂野呃人同情 搞到全世界緊張 好明顯有分別ok?

果然有人生閱歷啊
睇透人地呃人同情
咁你睇唔睇得透你聽日炒在邊範?

我宜家祝福你考唔撚到車牌再撞車死撚埋

喂 最簡單嘅道理:
如果你係睇唔過眼可以唔撚出聲
可以唔撚理佢
Ignore嗰個post
而唔係叫人去死

唔係你真心就配既 同埋就算假都抵比佢呃 但我既祝福你唔值

好心提醒你啦
聽日考車仲咁撚遲訓
炒車唔好怨啊戇尻

等我上來報喜啦

你依啲就真係黑心啦 死仆街

明知佢呃人都唔插柒佢 咁先叫睇唔過眼

咁由得你啦 我有幾個巴打嘅祝福就夠 仲有啲心水清嘅巴絲無出聲未計

插錯咗就一條人命
你估你真係玩GTA啊?
睇唔過眼條友就一嘢隊死佢呀?

你呢啲自我打飛機嘅說話同全香港有六百幾萬沉默嘅市民就係代表支持689冇分別

個癲佬早排先問自殺有無保險賠
即係佢對錢仲有一定執著
間唔中見佢又關心下政治
咁短時間 保險就100%未買
一個生無可戀嘅人會關心政治？
佢會今晚跳？傻仔先信 唔好做左岸九仔仲大大聲話俾人知啦